幾百萬買層樓俾自己個老婆睇韓劇為乜？

為塊閪。

一塊越來越老嘅閪。

一塊越來越老既臭閪

一塊越來越老越鬆既臭閪

一塊越來越老越鬆越黑既臭閪

幾百萬夠你個個星期玩唔同闣 玩好多年

一塊越來越老越鬆越黑越闊既臭閪

一塊越來越老越來越鬆越來越黑越來越闊越來越皺皮既臭閪

所以為左塊閪而去買樓真係on鳩